=begin
=定型文

メッセージを作成するときに、あらかじめ作成しておいた定型文を挿入することができます。定型文を作成するには、((<[ツール]-[定型文]-[編集]|URL:ConfigTextsAction.html>))を選択します。定型文の作成方法は、((<定型文の設定|URL:OptionTexts.html>))を参照してください。

作成された定型文は、[ツール]-[定型文]の子メニューとして一覧されます。挿入したい定型文を選択すると、キャレットの位置に挿入されます。

=end
